[HKUST] 科大討論區 - 偽毒集中PO (15)

負皮

成班偽毒

原來呢個係偽毒po, sor 出返去先

你想挑戰我情人節個post個負皮記錄？

咁快就6個負皮

皮已負

情人節冇負但依個負左

估計樓豬會挑戰失敗 因為偽毒比冇情人既巴絲多

你叫我點入黎

情人節果個有幾多

45負

開post 42分鐘就13個負皮
樓豬好波

咁到底呢個post係點

要儲多過45負皮

做FYP冇時間9up

開post果個已經係一大個偽毒
有錢有女有intern有樓有樣有gpa
人生贏家

WhatsApp

agger

撚有咩屌
無工開喇

開post撚我地班N無人士

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

有女仲上連登

有女當然上連登啦
串鳩你地班死毒撚

利申毒撚冇女

樓豬全民公敵

真毒都比人屈做偽毒

有冇人讀PHYS1001
睇極都唔知佢噏乜鳩

一樣啦

我好姊妹子瑜學霸黎
問佢就ok

子瑜bb

頭兩個ppt睇左2日

其他我都仲叫明
EM wave究竟講乜

Eunha

UST Bba啲女仔唔錯，不過成日比班毒撚視覺騷擾真係可惜

六常

好撚膚淺

班死毒撚成日視姦禾囡囡

你左手有咩好睇

皮已負，出返去先

聽日考LS 想入黎乞句加油

早啲訓啦

加油，9月ust見

You shall not pass.jpg

溫熟價值衝突未？

加油

子瑜好靚女

班毒撚膚淺就真

why not both

讀ust 悔終生
Cu engine 更稱心

三大名氣

連我呢個新丁都已經聽到熟哂

HKUST is the Hong Kong university of single and toxic

2033的同學加油背書啦

嘩唔睇唔知原來ust shss又開多咗個program害人

Shss多女

今年新加
不過ON9既係文科都要讀數 又要讀comp
而且呢科個head教書又係廢 入去讀真係想死

早

早晨牙

好想讀bu
啲女

1. Social science 玩左quant 好耐，stanford political science 直頭有data science stream
2. James.教書唔差喎

嚴格黎講應該係社科唔係文科？soc sci玩data好似係好平常，最慘只係又多咗人入黎ust 受罪

冇返過pt
莊又冇上 勁摺
CV可以寫咩落去？
唔通連Year 1玩啲subcom都要寫落去？

Dse放榜要開post宣傳

通識已炒
retake入返科大

Abs左通識係咪唔洗諗科大
Jupas 20個choice都係科大

我3年黎每日讀48個鐘書就係為左考好DSE

咁多位巴打我Jupas 咁排ok?
A1 Gbus
A2 Qfin
A3 Ddp

A3 放ecof

我A1 SHSS
A2 Mark
A3 Mgmt
phys預5* ls預5**
穩唔穩

cu engine定ust engine多女d

唔穩，因為你簡physics呢啲毒撚科jupas簡bba/sosc係會倒扣架
越高grade越扣得多

咁我econ bafs都5**追唔追得番
真係好想讀科大

冇5***都唔洗諗 你估入黎咁易

huma1000 個prof 好陰濕
知你班偽毒走堂
12點準時take iprs

Break完有無？

比人串我細粒

明明我身高有1米38

phy 預5** ls 預5** 想yr1 入seng yr2 揀cs 穩唔穩陣

穩陣A0 grad

無
反悔無take完iprs即走

岩岩見到會然周x瑜係LT L拎獎

見到個標題
我都係出番去搵河囝先

推左四版先見到個標題
仲唔係偽毒?

咪就係

個咩hall mentorship program 係hea野比人呃hall住

好想quit

Yarp

留名 標題

你識人有join過

角唔角第一頁留唔到明既都係偽毒

你個名

認真 非gbus不入 似你班垃圾咩 又唔過4數學又廢

過唔到interview個關呀Ching

無父幹咪又係辣殺

江河潛左去邊

留名先

屌好低汁 鞭完未
我撐河仔既

河仔唔受gbus以下嘅人撐架

聽日都仲要溫MT 真係好低賤

我general business
大家都係gbus 不用分那麼細

gbm

聽日放假就個個去曬happy hour

係hall

一個人

真毒一定係留係屋企上連登

同先人happy hour

偽毒ching

慘 你D fd子呢

收到風, 我手足科大摺拉俠同女S摺緊拉

我總是一個人在練習一個人

屌，我只能講仲可以叫春話自己孤獨嘅根本唔係孤獨

我數學超廢

媽呀我係真毒呀

Ching

真心

想知ching點自我介紹

有冇巴打有SHL source士

有名你叫

宜家好後悔無學好啲英文
present, interview 堆abc一出聲
就覺得自已英文係零
咁廢第時見工點算

ching炒左2033

岩牙

Asshole仔表示九月準備加入UST呢個大家庭
利申：EE乞食科

搵天姐咪得

有冇巴打知lang1003全4咩range ?

C

真嫁？

200% C range

5呢
btw 60% elpa好大變數

B
乜而家elpa 60%咁多啦

40%咋

記錯

2033係考緊數學架咩?

難得放假去遊車河

冇，4月底最後

2017/18學年起，凡同時滿足下列兩項條件的同學可獲批中文傳意核心課程 (Chinese Communication Common Core courses) 三學分轉移 (credit transfer)。

學分轉移條件:

1. 公開考試中文成績
香港中學文憑試（HKDSE） 5*級或以上（其中寫作卷成績須達5級或以上）

2. 普通話口語傳意能力
通過科大語文教育中心舉辦的“普通話口語傳意能力評估”，能夠清晰、準確、流暢地使用普通話進行對話和短講。“普通話口語傳意能力評估”模式

評估採取口語面試形式進行。評估時間為8分鐘。

第一部份 對話
考生用1分鐘時間閲讀約400字短文一篇，瞭解話題；
考生與測試員就短文話題對話4分鐘。

第二部份 短講
考生用1分鐘時間就給定話題準備短講內容；
考生就給定話題連續説話2分鐘。

5**都無用啦咁

點解唔可以廣東話

本身見到公開試個部份有d開心

一睇埋個傳意能力評估

姐係都係要讀書1114廣東話班

你们这不说普通话的，滚出中国
你们香港不是中央政府，早就玩蛋了
UST 没有中国人，你们的排名会高吗？

中国万岁，普通话万岁

香港科技大学应当更名为中国香港市第一人民科技大学

向港独说不

中lang好煩

入UST既人咩嘜心態?

天姐

共享中国人的骄傲

有得trans都唔關大部份人事啦
撚有5*咩

btw個短講仲chur過labu2020個take a stand

on9 ust

Take a stand ? Details?

你下年上咪知囉
assessment黎

有齊requirement但唔識講pth係咪更悲哀

有冇人下個sem 一齊讀mgmt2130

撚有5*咩 作文仲要2定3左

中文求3成功咗

作文5
其他1,2,3 都有

單機啦你

唉屌聽日考中文閱讀作文
背哂丫丫林 d文入去刷grade先
trans中lang無難度

中文
23234 -> 3
英文係完全兩個世界

綜合5，其他2/3

大把囡囡陪ching讀啦

2130 有冇mt final

讀大學都識唔到女朋友
仲算唔算大學生?

喱度個個都冇女朋友嫁喇

Mark有

有男朋友

收到風，黎緊jupas sbm major based 入黎嘅如果頭兩個sem 唔過3會變番undeclared

隔離post cop過黎

UST

資料來源: 科大EB拾周年特刊 (page 1)

正如大學肩負著來自社會各階層不同的期望, 科大的校徽亦蘊含著多個象徵意義。

最頂端的金色圓形圖案代表學人的智慧; 圖案下面平放著一本打開了的書本, 標誌著知識的探索和追求; 在一雙支持著這部書的胳臂中間, 我們可以見到一只象徵科研的燒瓶, 它亦可以被看成傳送訊息的發射站, 並作為工程學及技術發展 (或通訊及管理)的表徵。 全個校徽整合起來則隱隱然是一位學校的半身像。

從另一方面看, 校徽的圓形圖案就像太陽一樣, 散發出萬道金光, 照耀著一片代表著香港的、平靜而深藍色的海面。

最後, 我們的校徽亦暗藏著三個希臘文字: Upsilon (u)、Psi (ψ)及Tau(ㄚ), 它們可以分別被翻譯為英文的UST, 即香港科技大學的縮寫。

原來咁有意思

只係知psi 同太陽

都係hku 果個靚啲

好似考緊dse咁

清你受左咩刺激

呢排無新歌

highlight
girl's day

IU既Through the night
Taeyeon My Voice album

返多一星期

就可以瘋狂溫書

不要再說了

不了

啲project 畀人freeride

疏
拍拖好忙

交換

以freelance programmer 角度睇BBA(IS) [Information System]
------------
總括而言，IS 成個curriculum 並非去equip學生IT technical knowledge 而係去教so-called "application of IT in Business". （簡單黎講就係等你都叫可以同啲IT 人溝通到）就我自己黎睇，如果係想當知多啲ICT 嘅知識都唔錯，但真係想入行做programmer/IT analyst Computer Science (CS) 會比較合適
-----------
本身programming 其實就係數學同logic，因為BBA 重視嘅唔係quantitative training, 所以係課程設計上係technical 層面唔會好深入

廢話...

Sor 9
咁有人問嘛

scie1000 有個activity要見professor
有冇人知點樣換時段?
係咪要send email?

問下scihome姐姐啦

alfred比左4條4我
source citing到底點樣先有分？
我係用網上果d工具去cite架啦wo

Google "Purdue owl APA" 啦
有時網上工具會伏
purdue owl係人地U lang department嘅APA citation guideline，通常唔會錯

alfred

IS學生 表示根本唔撚識programming 除非自學

唔好太信網上自動cite嗰啲 未必準
Purdue owl係連美國其他大學都會refer

多謝大佬

1014終於有 bonus quiz

我屌你真係有bonus quiz

8%

唔做變相扣分

感恩子健！讚嘆子健！

上年得5%

幾扺做,1%等於 final 2分

有冇1014勇士願意做白老鼠
睇下個quiz 嘅難度 幾多題等等

其實1014有幾難?

係4個quiz都做曬先有8%定點

1個2%
做曬滿分8%
唔係你想點

可以一日做曬掛
因為四個quiz既時間有重疊（不過要等）

今日好靜

放緊midterm break 了

做fyp做到傻左

終於考晒midterm喇

原來hall 1樓會玩都唔算係啲乜

hlth1010既talk都full曬
可以點fulfill

拍卡

walkin 啦on9

但係wellness and personal enrichment既talk有寫quota
就咁walkin都得？
btw 已經拍曬卡

召喚會然ctxx

more

好多hell都有啦

唔好等，即刻drop

想問下HALL 8果到個Gym room計唔計hlth1010 嘅鐘數?

有拍卡就計

位留有心人

拍門口開門嗰部?
走要唔要拍先計咖 ?

入邊有部機,寫住hlth1010

Thanks 巴打知唔知入面有冇staff睇住 ?
無嘅入去拍完即走

冇
成日拍

有

上次比佢捉住

4 May就dead
重未拍夠數

我都未拍夠,依幾日勤力啲

位位3舊水 速磅唔好兩頭望
利申未夠

緊急
報exchange既recommendation letter要點樣攞?
就快要交

求救

一個鐘都未拍
爭self practice嗰14hr先夠45.5hr

我好似都大鑊
而家暫時淨係reg到一個talk

你爭幾多hr？
我就拍足卡就夠 有去齊sports skills唔洗reg talk

拍埋卡都唔夠 死得

今年engine綠色soc大佬地位會唔會比紫色soc 同藍色soc 同紅色soc動搖呢 lm 花生

retake hlth1010

點解而家m記開counter係science soc多
house大佬jam越同5仔摺左

唔知有冇人認得我......
求相認

應該準備retake

巴打你好早起身聽電台

直白 富橋
動漫soc？

屋企附近裝修

今日綜合好簡單
而家開始溫pchan d文好定kris lau d abcdefg plan好

koten 念力大法

但Kenneth lau 米八wor

任睇架喎

年年佢地開AGM都唔開counter
係班Science Soc 依家連AGM都開

有無ching做左
15min 有幾多題?

15分鐘5條mc
1-5都係連帶
利申3開始錯所以3, 4, 5錯曬

P.S. 吹水

你無上sports skills ?

有上呀pass 到sports skill不過其他乜都冇

真名上連登？

Fina 2203 要 peer assessment
係不記名情況下隨機assess另外5 group既group work

係咪要 apply game theory 比分

Nash equilibrium is ..?
But Nash equilibrium is not always the best global solution

Nash equilibrium is give zero to every other groups

Under relative grading, giving all zeros seems to be indeed the best solution wor

無上additional？我啱啱好pass sports skills
然後上齊additional 加14hrs self practice 都夠喎

上左兩個sem 一個sem 走兩堂一個sem走3堂

上個sem 11月中已經爆左44個鐘了

我今個sem剩係上左一堂sports skill

有無搵緊intern既science jj?

試下返去上最尾個堂睇下會唔會比人屌到飛起

聽日4字頭course midterm 但無上過堂

我唔想defer 呀

k

唔知點解成日被frd扔左上去fys

Phys1001聽日仆直區

屌 原來巴打咁早就開始溫

好想搵prof R水吹刷存在感
但太毒唔知講咩好

咁啱嘅 搭𨋢呀？😯

食咗飯未呀？😁

今日天氣唔錯呀可🤣

你叫毒撚講呢啲?

問下prof 有無追新番囉

子瑜不嬲學霸

點解一黎就係到自爆

又見到男校黎參觀

男校參觀男校好正常呀

有冇人知之前個smif 係咪收左皮

成功reg到岩岩好夠鍾

reg咩

hlth1010 果d workshop

啲talk嘅時間西到佢呀!

好似係final year填form比dept幫你轉番

Elderly home / home for the elderly

Home for elderly

之前elpa speaking考過home for elderly
今日作文無難度

其實有咩問題

DSE題目?

今日作文part a幫老人院搞活動

一班人解左做去獨居老人屋企搞活動
Topick出題解，但解左做 叫班學生搞一間老人院

有無成句原文?
home for the elderly = 老人院 similar to nursing houses
elderly home
elderly's home = 老人家屋企?

Topick:

cls
with wor

on9
Goodest English?

a community project with a home for the elderly
not at the home of the elderly
btw 睇埋 (i) 好易比佢fake到

廢青英文:

你係社會服務學會o既主席。你學校想同社區有緊密o既關係。你需要寫一封信比校長(Mr. Lee) 去建議一個同區內老人院合作o既社區計劃。

你封信要用以下內容成功說服校長落實個計劃：
(i) if you dont understand, you are doomed
(ii) same

Your name is Chris Wong

睇左英文問題我梗加覺得唔係解老人家屋企wo
幾清楚係老人院

同個老人家合作搞好佢屋企咩

我睇完都即刻諗到係老人院
唔通港式英語咁直譯 老人家屋企咩

仲有the elderly 已經講緊一個群體啦 the disadvantaged/poor/rich etc
雖然EAA係鳩 但話佢依題唔清楚既DSE雞完全係自己唔識野

真係有好多人get 錯? 好straight forward wor

咁都唔出奇既 諗下每年幾多人攞唔到3322就知其實香港學生既質素係咁上下架啦

死傷者眾

有冇year 1既巴打想參加summer program?
後日deadline
有d院校要求cga>3.3

hackUST 2017

有冇人玩過可以講下做d乜，唔識寫 code係唔係898

好似係hardware hackathon
48hr 內整個野出黎之類

有offer但諗住reject 窮撚so sad

以後再報lo
唔係一定要限year 1
（不過以後可能會選擇做intern

exchange??

炒左科mt佔40%grading既科仲灰過dse作文離題
可唔可以quit life

dse離題灰d
讀唔到科大

由於電車公司的標準是以車程平均車速釐定，必然會有一定百分比的車程會被視為「低於標準」，不可能全部車長達標；假設車速的分佈是常態分佈（normal distribution），就會有約16%的車程會比平均速度慢超過一個標準差，車長間因而形成競爭。

咁樣定standard炒左佢啦

幅圖果個係hardUST

除左之前交嘅intro之外
未落筆lol

就嚟放假喇

LP話完我個reason 太vague
但影響identity嘅原因根本就好vague

最多咪c range

用白底好光

lol你係咪寫咩「personal reasons」呀（我有個tutormate都係咁
我就
黎黎去去都係一個point
唔知點分三段好

又唔係post modernism點會vague
你用structuralist方法睇，睇social actor嗰啲大把嘢寫啦

social actor大把野寫冇錯
不過咪黎黎去去都係同一個point嘅唔同detail

seriously?
你講內部建構：歷史，文化，宗教，語言
外部建構：歧視，隔離
求其諗都六個point啦喎

有冇人玩過hackUST?
其實係做乜？

你分得開啲唔同social actors先
明明之間太多interplay 好難一個一個prove
你分得唔清又會好似好arbitrary咁，個essay唔靚

而家真係寧願入poly shitty

hardust 同hackust有嘜分別

hack通常係software
hardUST好似係講hardware？
（利申 都唔係好知

咁你慢慢加油啦下

係

讀咩major都難捱啦

FINA3103

已預c range

BC 已攞

？

辣殺哂銀時，SU又冇，又乞食

考完DSE又可以繼續水班中學生入科大
科大！

水鳩人入少林寺

你地知唔知呀
我地係乜水呀
科大科大科大_____

人生贏家

咩水班中學生啊
科大真材實料香港第零
in asia mit we trust

上莊無生命危險

點拎到

暑假想玩engine soc ocamp, 有咩推介😎😎

In Asia MIT We Trust

yr1 engine gpa得2.頭 揀唔到想揀既major點算好

想揀咩?
今個sem爆4咪得

Fighting

武術major 好似2.5 就入到
唔洗擔心啦

玩engine會得仔仔

識玩一定玩shss

識玩一定玩冰川

SSU是咪斷咗？

2200 midterm 2揮手

仲mid term緊？
屌有冇咁多 多到我懷疑緊係咪自己skip咗mid term

sem尾重midterm

Lab reportsssss

1014 quizzes

D case

我上個sem midterm 完過兩個星期就又開始final,又頭考到sem 尾

旺角行人專用區不如取消左佢算啦
成班唔識唱歌係度製造噪音

好想fing jj

所以家陣好撚憎去mk

去旺角只行信和

我係音癡都聽到佢地走音

聽我唱歌咪唔會走音

聽我scream咪唔會走音[/quote]

屁股好痕
有冇大隻巴打幫我通下

我幾經辛苦先練到

出道咁耐多謝大家支持

我會努力的喔

有咩innovative idea to promote happiness呀屌
係都要人諗埋啲冇可能嘅嘢

又轉題目啦

大麻合法化

但都係happiness

我諗到一個
Shut down HKUST

abolish lang courses

應該年年都有人講

派grade同MIT睇齊

科大個環境本身就令人好開心
仲邊洗再推廣

hi
long time no see

Stice d case 點考

海歸

hi

好擔心佢

唔係讀過架咩 ，應該ok既

佢上次就係係咁同我講話啲野讀過曬ok無問題，之後出到黎
溫書方法有問題，time management skills = 0，抗壓能力係負數
我可以點幫

ecof要讀?

無敵大海景

靚到想跳落去

磨菇個景 好想跳(降傘)

一樣跌死人

唔夠updraft

好想瘋狂考final

仲有唔夠個半月就Grad

2017 H&SS Summer Courses

HUMA1250 Themes in Literature: Love and Death
HUMA 2220 China in Film: Modern Chinese Culture and Identities
HUMA 2430 China in the 20th Century
HUMA4220 Verbal and Visual Representation of China
SOSC1300 The World of Politics
SOSC1960 Discovering Mind and Behavior

今年少咗好多Course

summer約女女出街好過啦
讀咩書

祝所有有囡囡陪嘅現充爆炸

無咗神科shss3001

文文份problem set 2 第6題b 同c 唔識做(即係下面嘅b同c題)，有無巴打幫下手

1. Suppose that we have the following behavior equation
1) C=0.5(Y-T)+10; I=0.25Y-50i; G=10, T=0;
2) Money demand: M-p=y-200i, (Instead of M/P, I write the demand curve in m-p to make
calculation simple)
3) Money supply: M=40;
4) P=Pe+Y-40, where Pe is the expected price
a. Solve for the medium run equilibrium Output and Interest rate and Price Level b. Suppose in year 2012, the economy is initially in the medium run equilibrium found in part
b. In year 2013, money supply changes to M=70. Solve for the equilibrium output and price
in year 2013, and 2014. And obtain the new medium run equilibrium output and price. Draw
a diagram with clear mark of the aggregate demand curve, aggregate supply curve for year
2012, 2013, 2014 and the new medium run.
c. Suppose in year 2012, the economy is initially in the medium run equilibrium found in part
a. The aggregate supply curve changes to P=Pe+Y-55 in 2013 (M=40). Solve for the
equilibrium output and price in year 2013, and 2014. And obtain the new medium run
equilibrium output and price. Draw a diagram with clear mark of the aggregate demand
curve, aggregate supply curve for year 2012, 2013, 2014 and the new medium run.

Macro 不了

上年都係呢份
答案如下

屌 係油麻地等左5個字都未開車

1014 bonus quiz 份sample咁chur嘅
15min 先啱啱好做完

今日考math
d錯數無左8分
sin35 degree 爆錯taylor series 又無埋果15分
希望有lv 4

難唔難

記唔記得2014有咩用 people adjust expectation?

我知啦
你solve翻條islm, AD出黎先
AS curve(2013)既Pe 係2012個P

AS curve (2014)個Pe 係2013個P

MR condition P=Pe

聽人講條3D要in左條式先搵到個area
唔識做
科大

學霸

今日見advisor
佢話Civil搵工難左
屌
我要乞食喇

若要生活好 咪撚入civil
之前個個明明話Civil好好搵
依家就食屎啦
我真係恭喜你呀

係咪真
準備maj civil

咁揀咩好

一定係揀最多女既ielm

如果bba 出黎gpa 2.1 可以做到啲咩，認真

m記 食蕉

CV點先 intern>gpa

0 intern

到底點先識到囡囡

ching都係搵番巴打拮屁股算啦

your face your fate

好想死

有
ching miss左?

一係錢 一係樣

兩樣都冇

HUMA1102 份IC reports 未諗到寫咩好

八兩金樣貌 曾志偉身型 有冇希望?

曾志偉身家應該得

曾矮仔肯定食勁多女明星
居然睇唔起人

樣嘅問題好重要

鹿常唔洗驚
你仲有我

六常幾靚仔

六常六常 我有野問 問下我既桃花運

This is ...

完 sem 開po睇下你桃花運

矮仔大雕

9點堂

放假

有冇ching報左懲教署暑期實習?

我miss 左

50負皮

Ecof兄

男校鴨仔團again

仲未放假咁慘

幾時先有旗袍女校黎參觀

之前info day 有

調轉你去參觀人地咪得

Midterm break

下個post目標100負皮

不如再開post等樓豬單機算啦

咪又係fyp

Stice

幫人問，Mba 嗰題係咩

Learn how to invest

好明顯喎

midterm break同男朋友去旅行

聽日有野做要返ust

屌奶星, mt break 要溫書

same

大家點睇北泡同trump trump

希望我個度無事

認真: 正常人唔會打，燒銀紙，但兩個都癲佬咁

真係打嘅話南韓都冇乜可能無事

想知中國會點

金仔肯定唔係美國嘅對手 如果美軍係北韓插旗中國肯定嬲豬

已經有人討論緊中國會唔會先下手為強

入定左幾箱牛餐肉

出pool有望

遲左起身
miss左chem paper1

大家準備好reg summer未？

幾日無上黎 有無人掛住我？

叫我個advisor寫recommendation letter去報exchange
佢話asap幫我
但過左兩日乜野回音都冇
又唔好意思催佢
但我又急用
可以點做?

email提下佢囉 禮貌d

其實佢熟你咩 無端端點幫你寫

佢話俾Cv同transcript佢睇下有咩可以寫

假email?

有左好耐啦
間唔中都會send封黎

mt break都返ust

摺拉

你個advisor係邊個先

迫人自爆

訓到自然醒好爽啊屌

女朋友拎我隻手做枕頭
佢訓到依家都未起身
隻手好酸牙

你女朋友做你枕頭渣下哇

啱啱先返歸

啱啱先起身 爽

有次搭91m 女朋友挨住我膊頭訓
去到彩虹地鐵站 仲訓緊 我都冇叫醒佢 到鑽石山先叫醒佢

你隻左手唔識醒

why not 左右手

燒生

今次打硬啦

唔好啦

成班mk去哂街

一到假期就靜哂
ho ball

打機打成日

溫1020溫左成日

咩黎

燒生
又買曬兩邊

燒山又燈中

成班mkboi 得我一個真毒

其實要返工...

去瑞士啦

瑞士妹

你兩個同我去ok?

訓到now

等多陣又瞓過

入唔到cs 入cpeg 使唔使跳蘑菇

where is my offer

我first choice係cpeg

平時慣左日日都忙到仆街，突然放假就覺得唔知做咩好

聽朝做gym之後完全諗唔到做咩

溫final
唔想溫就煲劇
再唔係就打機

有冇人 first choice ceng

約佐女朋友復活節出街, 你班毒撚繼續留返係屋企打飛機啦

xaviiiiiiii

去邊好呀ching
成日諗唔到活動

早晨 一放假就hea到仆街

唔打機，唔煲劇咁可以點

溫定final
遲下final個排就可以教女女

溫唔識都照教

大前題係再女女可以教

我啊我啊 教我啊ching

我日日玩通頂omg

Labu 文

又摺左成日

去左唱k嘅表示

靜~

搞exchange了

想問下如果major civil
yr2 定yr3 去exchange會好啲

year 3 for sure

btw civil去exchange
預左返嚟讀到死

yr2可以去exchange咩

Lang1114

搵唔到intern等出黎乞食

搵到都係要乞食

不用分那麼細

上到yr2 有咩搞
多數都係搵intern?

哪有offer year3優先

等乞食

成班偽毒又出哂去

有冇今年Grad 既仲未有offer

summer讀6cred 番足5日會唔會好chur

揀兩科同一日
剩係返3日咪算

yes 返學校做fyp

走堂自修 midterm final先番學是常識吧

呢個假期又浪費左

呢一世又浪費左

科技大學

我冇問題

take leave比人del account

Lang report

有無人有睇大力女子都奉順

係咪要你轉2FA呀

2科都得一個lecture咋

1960 9點堂，不了

唔上自修咪得

1960係咪要mt final essay?

上年summer
Quiz 1 30% (8 July, 2016)
Quiz 2 30% (25 July, 2016)
Assignment 1 15% (5 July, 2016)
Assignment 2 15% (14 July, 2016)
Class Participation 10%

溫左成日書1個lecture都未睇完

学霸级打手，亚洲MIT之星

summer Sosc1300 有冇包膠
諗住讀

thanks

나는 한국사람해요

Bajingan

대만

Summer有咩好讀
唔計大路靚grade果幾科
果幾科huma有冇人讀過？
未讀爛grade huma 冇1001

Chem

下年一齊1001

我也是喔

有冇1001 嘅review
都係好似1000咁每個sem唔同topic?

同我一group

1001好似得上個summer 啲人話好

有huma course 係好嫁咩

1000 但都要讀多個

Comp P 原來6日讀曬

好驚1000 B range 都無

真係好痴線
正常就讀成個sem summer 變左6日速成班

7月中先返香港, 得番佢揀
會唔會爛grade

ching做到7月咩

全日既post只係得腦魔
成班偽毒

寫文+睇twice tv

溫豬+ Hell's Kitchen

真係溫到豬咩

屌你老母final2203 & econ3113
Midterm 撞 take attendence既tutorial 我忍
Quiz 同 midterm係同一日我忍
依家連lecture都要撞lecture係咩玩法
乜鳩Optional makeup lecture final有5% bonus考一堂嘅野仲點叫bonus lecture
屌

當然要貼原版

首歌第一次聽係唱k個陣

我訓了

DLLM CFA

DLLM LANG

me gustas tu

作lang2030篇文真係好爽

lang vs cfa 邊樣惡哽啲

Labu

사나

寫到description啦

難以置信 竟然仲有人要讀lang labu

難以置信 竟然有人唔識fina3303

難以置信 竟然唔見哂啲fishman

我都係Fishman
不過我係 Fisherman lok

屌 咪又要做FYP

得番兩星期咋

我要愛情不需要登對 不需得你允許

唔得唔好夾硬黎呀巴打

唔小心放左個屁

轉左u？

我有個嚴肅而莊重既問題要問大家
聽日都係放假right?

利申break前以為係放埋聽日
聽日聽講係聽日要上堂
岩岩發現原來聽日放假

你睇student center個schedule有無堂咪知囉

下，剩係放紅日炸

正呀喂 多左日假期

聽日要返學?

yes 聽日

嚇一嚇

點爽法

不嬲唔返

咳到就死

想問啲professor今日洗唔洗返工？
有要事相求

腦魔接龍

千字文

聽日dead

有冇人知？

Okay

快啲去狙擊Discover.hongkong

邊個位？

點都好唔好黎

有地鐵站嘅U都淪陷曬

點解報hall冇得揀JC Hall?

佢想你去自然會質你去

Hall 6容唔容易入
Non-official黎講

住落馬洲 想冇hall都難

我想報哂新hall先
JC/9/8

係咪del左po?

Discover.hong kong post link:

其實與其係連登追擊，不如諗D實際可以教訓班人嘅方法啦。

靜到

唔識作lang2030呀屌

屌 原來我記早咗mid term
多咗5日溫
可以等多4日先開始溫

放完mid term break繼續mid term?

個midterm考左1個月都唔出分係咩心態
又話easter前出分

得一科有兩個mid term我已經好感激
你地打擊唔到我架啦
我愛科大 科大是我家

太陽能電筒

又係innovation?

唔想返學

SHRLO有mon post?
岩岩講完
轉頭就有JC Hall

想問lang 要走幾多堂先會扣分

我有科mech都冇出分
應該唔會出

北上方便

yes
仲要個tutor對我地組印象好似唔係幾好

成個假期乜柒都冇做過

放假前仲滿有雄心壯志

啱啱先作完

同女朋友睇完fast and furious 之後佢問我點解咁廢, 連車都無

熱門回覆function有用咩 我學得好似個d一般forum

走火警

好彩無堂

走完未

未
1030堂點搞

班房人影都無隻
而家無左鐘唔知仲洗唔洗上

第一次見火警演習真係有消防車

住hall住到頹

天氣熱少少
班囡囡條短褲仲短過我條底褲

Lang1003
要innovative+effective+feasible

Mgmt2010 做小左一兩次discussion forum
人生已完

放心啦
反正做齊都c range

熱褲囡囡開始出動

唔好呀

有冇腦魔巴打黎

今日邊個soc 搞firm visit
撞撚跌曬我啲野

econ 2123
今次等仆街

EDPK?

同志

有無year 1 engine 巴打簡完major 之後收唔到封confirmation letter

揀完即刻收到

今日射箭last class
想識個個女仔冇返

我收唔到喎
但係上番e advising 個網又話我已經selected major

年年都係咁，yr1嗰年睇都覺得好震撼
宜家yr3都慣曬

第一次reg summer sem
幾時add drop ?
同埋要唔要另外send request?

係outlook search eadvising 睇下見唔見
無就deadline前email去e2i問下啦

兩個prof d卷都可以既

上個sem final 98

樂觀d咁諗
就算番左都識唔到啦

咪就係 成個sem過曬都未問

好想識女朋友呀

唔夠膽嘛

A0grad

識唔到女朋友咪識下男朋友 天涯何處無荒草

No

巴打留低你電話比我

+1+1

我有女朋友啦

ching有女朋友就修心養性啦

偽毒

其實我係佢女朋友

Ching是咪窒緊我女朋友男扮女
比你發現左

琴晚發生既事又唔認數

我上個sem都錯過左
無嫁喇後悔一生
重要今日比我撞返佢

又到一年一度揀科既時候啦
小妹我想讀中史+bio+econ
咁搭m1定m2好

做男人要負責任

衝過去攞電話嘛

我都想
當時係LSK電梯
我上佢落

追落去嘛
咁就錯過左啦

同人3唔識7
加上隔左成個sem
咁樣問人攞電話好鬼柒
不過唔問就柒嘅機會都無埋

各位唔好學我

三唔識七點抄牌

sports skills有交流

過去既事唔好再諗

有冇人可以教我設計elec1100 個logic

係咪每個fm都會有個關於sports skills 的遺憾?

攰到嘔
所有course都甩晒

無
單機上

做完

淨係用combinational logic搞唔搞得掂?

單機

最少兩個 memory component

仆街了 flip flop唔識用

搵to幫手

邊位ching

其實fina2203係唔係真係上堂一開始quiz?
遲到冇得quiz好樣衰

又見到

就黎比人懷疑係我整架啦

ACCT3210 個group exercise
連續三次被groupmate 改左個正確答案搞到炒左
會唔會好大影響
好餚底

Eunha level Yuju

有冇人做左1014個quiz
難唔難?

聽日去做

召集所有科大痴線佬

前來報到！

Allahhhhhh

咩撚野都未溫 係咪死得

有冇人見到十分鐘之前科大突然落左一分鐘大雨

冇睇錯，係一分鐘大雨。一分鐘之內由天晴，到細雨，再到大雨，然後停雨 我見lg1好多人濕左身，atrium 到望出去成堆人走難咁跑返入黎

Cheer up Baby

好撚攰啊屌

唔通有工開

又收到扮ust send黎嘅email
安已不

summer term hall位係咪好多空 唔洗爭餐飽 ?

yes

邊個仲想留

走堂走到自己都睇唔起自己

final mc 每題1.5%
啱多題mc就即刻cover返quiz題workdone
all in final

上堂上到自己都睇唔起自己

點解summer reg科 max total units 得5

第一次係得5

有冇得apply overload ?

讀個4 cred course就爆曬

女朋友話我掛住溫CFA 唔理佢而家嬲佐我 dllm CFA

哪有女，你老母

應該點氹返佢

同佢講一齊考CFA 咪得

屌鳩佢男人野洗撚你教

陪陪陪陪你個頭
然後掟4張大牛比佢自己去搵PTBF

頭盔：我講笑架咋真男人應該陪duoD女朋友先係

呢個post有女既會然名單如下:

呢個post有仔既會然名單如下:
ECOF廢青

負皮過50嘅會然名單：
ECOF廢青

駁唔到

Pound of me

比我多10個喔

Self practice拍卡兩次冇拍返check out係咪會就唔再計你D self practce

得一次

present + vocab test + speaking assignment + term essay 一齊上

下年hlth1010 anyone?

SOSC 1960 係咪巨伏

今日finished 左hlth1010

A: 又禮拜五 不如今日一齊去_______啦
我：Er.... 唔係咁好嘅 我... 今日要... er... 做Gym呀 你地玩得開心D啦
B：唔好咁掃慶啦 禮拜五咪做少日
我：唔得呀今日係leg day唔skip得

C：咁我同你一齊做啦
我：（屌你）唔係咁好嘅 因為我其實係... 上sports... skill

A & B & C：咩話？Sports skill？
Sports hall呀姐呀叔：大家睇睇隻year 2雞
Professors：依家大學生嘅質素真係每況越下🤦🏻‍♂️

我：

我嘅Year 2

我 : ......
我 : ......
我 : ......

我嘅Year 2

扮non jupas year 2 entry 咪得

又係時間開jupas post
Uni of Single and Toxic

聽講話改左課程？

又笑人

要宣傳一下了

科大很美好

點改？
之前好靚grade

係咪eva教

等Beatrice教啦

要返學

chem1010 quiz

我要班fm bb體驗到科大嘅美好

掛住煲 13 reasons why
明明重有大把野做

正唔正 有d想追

屌 過多兩日可以填個發現女朋友做雞既連登會員list
小學同學中學同學乜都有

小妹 禾都做緊牙

好正

好忙啊但係 final又等爛龜

跪求Summer Sem reg科指南

final 0進度
present同assignment 都未搞掂

summer都讀書

無野做可以chur 9 cred
好撚正

屌你lang又要vocab test

冇心機溫

堆堆埋埋勁撚多野做
正啊

好多projects做
諗起都爽
我愛科大

科大科大

放棄晒 project final

到依家先vocab test正呀 聽其他朋友講佢哋呢個禮拜要final點似得我地仲有三個禮拜先開始final

科大又冇八半喎
I love HKUST!!

好想每日都有midterm assignment final

mt assignment final <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<< CFA

有咩minor 推介

你梗係讀actuarial math

係ptgt post見到中學同學

不過係柒個堆入面

ACTM啦

2170

講起minor . 有冇人知physics major可唔可以再minor astrophysics，原本curriculum冇天文野讀

ACTM 唔夠credit

sosc huma, 增強人文學識, 向窮撚氣質說不

Minor acct 變成ECAF

freerider

讀ATM好過啦

大家今日做乜

其實新policy 好似比加多個major

唔好入acct(拉高條curve)

咁你快啲trans major
條curve 比你拉高曬

咪比你囉
仲有2個year 3 acct course未讀
實比ching你屠

屌你成班學霸
好彩唔駛讀acct course

你下年讀咩fina
等我避一避風頭先

其實假設一個DSE 嘅人，trans 中英lang 9cre
有冇可能4年內single program BEng self declare 個Business major

Given 要fulfill 曬both SENG SBM school requirement

琴日見hackUST D人10點幾係度打code(?)
係咪冇得訓

好似係

做乜呀又
Btw 上次send 比你果個有冇apply 到

Winter 同summer 都reg 科應該啱啱讀到

Given 唔係讀BEng 同BBA 最多credits 嗰幾個major

乜科都甩曬
乜鳩都唔識

FINA2203

睇書啦睇書容易明好多

今晚睇

Huma 又PRS

一堂都未上過，怕甚麼

大把人無啦

利申無上

公司open day 去搞事

Vocab test

[世紀抉擇］中大vs科大

math

email 收到封做問卷就有 100 coupon
有無人知真定假